盤前入tesla 一開市轉燈就賺10% ，賺錢真容易

入唔到S&P500 三日都消化曬啦

認同

有食唔食 罪大惡極

真

身已訓

多得班傻散